正X呢個list點？

買嚟食雞 budget唔多6000-7000 有啲咩可以加？

display card同ram唔夠

1050>asus 1050ti

intel 760p 256g ssd

ssd=一定要有

display card 上 1050ti
火牛450w就夠
加多條8gb ram

1050ti 4GB
SSD無牌子既喂...自己揀隻好既牌子

無牌子既野多數有伏